作者認為，兒童在塑造他們的社交世界中扮演著積極的角色，這可能在很大程度上解釋了為什麼這些特殊的童年性格與後來的性格如此密切相關。 《你的起源》探索了孩子如何成長為成人|布魯斯·鮑爾| 2020年9月16日|科學新聞 
 原因是當女孩呆在家裡時，她們常常成為童年婚姻的受害者。 Malala Yousafzai告訴商界:教育是防範未來危機的最好方式|作家Michal Lev-Ram， | 2020年9月15日|財富 
 儘管兒時去木板路的記憶難以忘懷，阿德萊德還是不情願地帶著家人去聖克魯斯海灘度假。 從拱頂-筆直，但不狹窄|布萊恩·t·卡尼| 2020年9月11日|華盛頓刀鋒 
 2018年，競爭對手林恩·門羅帶來了她自己磨碎的燕麥片，並用兒時家裡的湖上收穫的水來煮。 追求完美的一碗粥|克拉麗莎·魏| 2020年9月11日|食客 
 他與兒童心理學家和兒童發展研究人員合作，於1969年撰寫了《遊戲設計》一書。 Tate Ryan-Mosley, 2020年9月8日，麻省理工科技評論 
 我的父親是一名水手，在我整個童年時期，他有一半的時間都在海上，在某種程度上，我也有類似的工作。 Belle和Sebastian不再那麼害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 但這可能是她童年最不獨特的事情了。 Jena Malone從無家可歸到好萊塢明星漫長而奇怪的旅程|Marlow Stern | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 這位演員說，他的童年經歷對他的表演起到了至關重要的作用。 墮落之後:反惡棍介紹|Rich Goldstein | 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 我父母正在我童年的家裡為他們自己建一座陵墓。 我是一個數字囤積者|Lizzie Crocker | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 科爾弗的藝術追求有一個共同的主線:它們非常個人化，根植於充滿挑戰的童年。 克里斯·科爾弗談寫作、表演和成為流行文化開拓者的痛苦|奧利弗·瓊斯| 2014年12月15日|每日野獸 
 這是兒童的一種戲劇性的衝動，想把生活帶入枯燥的嚴肅時光。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 他同情在他童年時期以卡維特陰謀為高潮的運動(見106頁)。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 像在他童年的夢境中一樣，雷雲的威脅逼近了; 在寧靜的外表後面潛伏著災難。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 當我成為一個老處女的時候，我要登上講臺，宣講對兒童聲音的訓練。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 因此，我的童年和青年有三年左右的時間是在德比度過的。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛